【留守香港不移民】放棄移民只因香港太好 Margot：其實我哋好幸福

...

So funny.....

push

算把la, 真心覺得dd時後就唔好衝出黎la, 咁愛港就取消英籍, 成家留係大灣區la